COCO Remember me X 華麗轉身

Remember me 跟你重回那天暑假
熱愛一切也昇華 心意無用多說話
Remember me 歌裡流傳最好的畫
在我轉身的以後 再出發

我喺戲院一聽佢入Remember me 就諗起汪阿姐，幾感人都忍唔住笑